世界零距離4幾時播?

臨尾聽呀方東昇啲爛gag真係笑到gapgap聲